爛醉爺爺把孫子塞進烤爐活活烤死 奶奶也醉在旁未阻止

俄羅斯發生一起幼兒被爛醉的祖父塞進烤爐活活烤死的人倫悲劇，一名11個月大的男童，日前被自己的祖父塞進家中燒著木柴取暖的烤爐中，男童母親回家發現時，兒子已被燒到不成人形。
這起人倫慘劇發生在當地時間周二(29日)、西伯利亞中部的哈卡斯共和國(Khakassia)，11個月大男童薩卡拉科夫(Maxim Sagalakov)的母親、現年20歲的維克多莉亞(Viktoria Sagalakov)平常因為出外工作，小孩就交給祖父母照顧。周二傍晚，維克多莉亞回家時，看到喝得爛醉的公婆，第一時間沒看到兒子，打開烤爐添加木柴時，赫然發現兒子被燒得面目全非的屍體，連忙報警。
俄羅斯聯邦偵查委員會(The Investigative Committee of the Russian Federation)在一份聲明中指出，男童的祖父母都因為喝了大量的伏特加而酒醉，男童燒到嚴重受損的屍體，被家人在烤爐中發現，詳細死因仍待調查，但初步相信，「他是在烤爐中被活活燒死的」。調查發現，男童下午是被喝得爛醉的47歲祖父塞進了烤爐， 而當時42歲的祖母就在旁邊，卻也因為喝醉而並未阻止悲劇發生。
維克多莉亞在個人《臉書》上簡短地表達了自己的哀痛：「安息吧，我最愛的孩子，我的痛苦沒有一分鐘消退。我無法想像你不在身邊的日子該怎麼過，我無法再次擁抱你，只有你照片中可愛的笑顏陪伴。就算只有一秒，來看看我吧，來我夢中看看我吧，我知道現在你什麼都看得到，因為你已在高高的天上」。（於慶中／綜合外電報導）

11個月大的薩卡拉科夫與母親維克多莉亞。翻攝自《每日星報》

薩卡拉科夫被塞進燃燒著木材的烤爐活活燒死。翻攝自《每日星報》

er.... 講咩好呢

廢老

俄羅斯人真係癲撚線

有無交代飲醉個兩條友下場？

47歲就做祖父

鬼佬廿零歲唔出奇

個BB樣真係好俄羅斯

真心好撚慘，但如果發生係某個國家我都唔會咁諗，想問我係咪有病

唔係
就算係
都係比某國家迫出來

如果發生係支那。完全無問題啦

我睜開雙眼看了一下周遭，有那麼3秒的時間我感到通體舒暢
但那舒服的感覺來的快去得也快

幹，昨天晚上我他媽的幹嘛喝這麼多? 我的頭好暈
現在是幾點?

我蹣跚地走出房間經過大廳去到浴室，跪在馬桶前大吐特吐
然後洗淨雙手拖著我沉重的身軀回到房間

無力地往床上倒去的同時我想起了一些事

幹!幹!爸媽晚上要來吃飯還有前夫10點會帶兒子過來

我從袋子裡摸出我的手機，早上9:43
我走到廚房從冰箱拿出火雞解凍然後預熱烤箱

雖然我爸媽知道我根本不會煮飯，但我仍得給他們留下一個好印象
讓他們知道我有能力把自己照顧的很好

昨晚到底該死的發生什麼事? 我很確定拉葵爾和我去了薑餅人酒吧
之後凱爾和克里斯也來了，他們請了我們一杯又一杯的龍舌蘭

該死的龍舌蘭

我打開我的袋子挖出我的菸，沒了，他媽的當然沒菸了

接著我們跑去邪惡橄欖續攤，對嗎? 還是走去哈斯特德?
噢我的天這真是糟透了，幹天殺的我昨晚幹嘛要嗑古柯鹼

門鈴響了，我跳起來按下開關

寶貝我真的很愛你，但因為媽咪昨晚一時貪歡吃了一些可笑的藥和酒精
所以看在該死的愛的份上，拜託今天不要鬼吼鬼叫

我打開門迎接我漂亮的寶貝和前夫

「噢我真的好想念我兒子」我從孩子他爸的臂彎裡一把抓起兒子

我把臉埋進他那又軟又小的頸項中，然後用白色針織小毛毯把他包得緊緊的

「我星期二10點再過來，再見，兒子」前夫親了親兒子的前額後往樓梯間走去

幹我整個在狀況外，也許我該取消晚餐的約會，不我不能那樣做
他們大概已經在路上了，至少我的寶寶乖乖的在睡覺，幹謝天!

昨晚犯的錯從我喉嚨中迅速湧起，我把寶寶放在流理臺上後衝去浴室

從起床吐到現在，我的胃裡只剩火辣的黃色黏稠液體

但吐出來總是好過點，不是嗎? 我往臉上潑了些水，電話響了

「嗨，潔絲。我們會比較早到，大約再2個小時就會到妳那裡，
希望妳不要介意，妳準備了什麼當晚餐?」

「嘿!媽，不，沒關係」幹!有關係!我什麼都還沒準備好

「我們的晚餐是火雞，慢慢來，快到的時候再打給我，愛妳」

我現在只想睡覺，吃點消炎藥然後沉沉睡去，我知道我昨晚不該出去
希望拉葵爾有平安到家，不過我到底是怎麼回家的...?

當我把火雞放進烤箱時我感到我的頭開始發疼
還有2小時，我可以瞇個半小時再用剩下的時間準備一切

我抱著安靜沉睡的兒子到他房間把他放在嬰兒床裡
我搖搖晃晃地走回床上，戴上耳機，放幾首電台司令的慢歌，然後進入夢鄉

我做了一個很怪異的夢，有人敲了我的門，是兩名警察
他們告訴我拉葵爾昨晚被謀殺了，因此他們要把我帶回局裡

經過好幾個小時的偵訊，他們在她的大腿及胸部上發現我的指紋、
以及她脖子上殘留著我的口紅

她從陰道被人用棍子貫穿直至頭頂，他們給我看她的屍體.....

門鈴把我叫醒，我看了一眼手機，5通未接來電，時間是下午3點
該死!

我按下開關打開大門

「天阿我很抱歉，我昨晚通宵所以─」我結巴地說著

「別擔心，甜心，我們也曾經年輕過。我看到妳在烤火雞，
我可以開始加點馬鈴薯進去了」

「謝謝妳，媽媽」我親吻她臉頰然後抱了一下我爸

「好了，我漂亮的小寶貝在哪兒?」爸爸問

「他正在睡覺，但我知道他也很想見見他外公的」

正當我爸媽脫下他們的大衣時，我從櫥櫃裡抓了2顆消炎藥直接吞下去

「來吧，爸爸」

千萬不要在爸媽來訪的前一晚該死的跑去狂歡，我感覺糟透了

我打開門點亮兒子房間的燈，我爸一拐一拐地往嬰兒床走去

他笑著把毯子拉下

.
.
.
「潔絲，為什麼有隻火雞在嬰兒床裡?」

差唔多啦吓嘩 我公公都四字頭做祖父啦
係到我呢代我仲未令我公公做太公姐

醉酒燥底+BB狂喊

痴撚線 唔塞自己入去

湊b飲酒
俄佬mk

冇錯

混左蒙古種

sims

醉酒祖父：老婆今晚食烤肉好無

我想知佢地幾時先意識到
自己燒左個孫

打g3用火焰彈開心得濟

兩條廢物點解可以湊仔去飲酒㗎

連登仔47歲，都只不過做緊大魔導士

外國人對於湊仔係唔係有獨特見解 我睇唔透

slav日常

true detective s1 marty

西伯利亞中部哈卡斯共和國
近蒙古國，而且係突厥民族聚居地

飲醉酒之後做過最癲嘅事

睇標題都知係邊個國家

會唔會夾手夾腳整死個孫再扮唔小心

一見到俄羅斯，我以為內文會係個bb體質異常強壯，比火燒左一陣，最後無死

俄佬:
死左個BB

飲返杯先喇

Cyka blyat

CLS

呀爺呀嫲醉緊嗰陣會唔會想食燒肉

KKomrade

隔離post講緊飲醉做過做癲嘅事.....
Btw個孫仔rip

垃圾民族

無碼圖呢

呢單新聞贏哂

估中國家

係, 不過真係好可惜
點解唔係支那呢?
不過諗深一層, 發生左你都唔知啦可?
咁封閉, 咩消息都封哂
平時根本冇負面野流出
好多時都要靠我地搵一D有料既傳媒先知道

The grandmother, 42, and grandfather, 47, who’s surname is Miyagashev, have both been detained and a criminal investigation has been launched into the ‘deliberate murder of a helpless minor’, law enforcement sources said.

戰鬥民族唔怕凍
但係怕熱

戰鬥民族可以有幾痴線?

估錯國家

俄佬

唔識飲咪飲啦

我都覺

似借醉行兇

死咗佢啦兩條仆街 又唔見你醉到自己跌落烤爐？

西伯利亞、圖瓦嗰面好多黄皮膚民族都好鍾意飲酒，好多人飲到冇去做嘢，每年好多人飲假酒飲死，圖瓦人酗酒敢問題係全世界最勁，早排31台有嗰外購節目講圖瓦人，攝制隊入到貪民區見到成班喪屍，通街都有醉漢醉娃，一街嘔吐物嗰陣酸味。

OK U WIN!

咩故事？書名？

節目咩名？有興趣

醇酒一杯 曾是你與我的約定
別講一聲 不想破壞地上寧靜
若果清醒 只知世事是無定
寧願不醒 雙雙抱著彼此醉影

痴9線

咪係。
你估人哋國家啲人要儲十幾年首期先結婚咩

第一張相個呀媽幾靚

如果係大陸被燒個個一定係女